{"translation-revision-date":"2025-05-26 15:46:38+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"View":["Ver"],"Status":["Estado"],"The selected media cannot be shared to some social media platforms.":["Los medios seleccionados no se pueden compartir en algunas plataformas de medios sociales."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["As\u00ed es como se ver\u00e1 cuando alguien comparta el enlace de tu entrada de WordPress en Tumblr."],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["As\u00ed es como se ver\u00e1 tu entrada en Tumblr:"],"Reblog":["Rebloguear"],"0 notes":["0 notas"],"View On WordPress":["Ver en WordPress"],"Tumblr preview thumbnail":["Miniatura de la vista previa de Tumblr"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["As\u00ed es como se ver\u00e1 cuando alguien comparta el enlace de tu entrada de WordPress en Mastodon."],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["As\u00ed es como se ver\u00e1 tu entrada en Mastodon:"],"anonymous-user":["usuario-an\u00f3nimo"],"Mastodon preview thumbnail":["Miniatura de la vista previa de Mastodon"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["As\u00ed es como se ver\u00e1 cuando alguien comparta el enlace de tu entrada de WordPress en LinkedIn."],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["As\u00ed es como se ver\u00e1 tu entrada en LinkedIn:"],"%d min read":["%d minutos de lectura"],"1st":["1er"],"View one comment":["Ver comentario"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["As\u00ed es como se ver\u00e1 cuando alguien comparta el enlace de tu entrada de WordPress en Facebook."],"This is what your social post will look like on Facebook:":["As\u00ed es como se ver\u00e1 tu entrada en Facebook:"],"Just now":["Ahora mismo"],"Link preview":["Vista previa del enlace"],"Your post":["Tu entrada"],"1h":["1 h"],"Anonymous User":["Usuario an\u00f3nimo"],"Facebook Preview Thumbnail":["Miniatura de la vista previa de Facebook"],"Job Title (Company Name)":["Cargo (nombre de la empresa)"],"Dismiss notice":["Descartar el aviso"],"Connect now":["Conectar ahora"],"Mastodon":["Mastodon"],"Upgrade now":["Mejora tu plan ahora"],"Delete":["Borrar"],"Tumblr":["Tumblr"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Close":["Cerrar"],"Reply":["Responder"],"Like":["Me gusta"],"Comment":["Comentario"],"Share":["Compartir"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on X.":["As\u00ed es como se ver\u00e1 cuando alguien comparta el enlace de tu entrada de WordPress en X."],"This is what your social post will look like on X:":["As\u00ed es como se ver\u00e1 tu entrada en X:"],"Generated preview":["Vista previa generada"],"Pick the %s template":["Elegir la plantilla %s"],"Save":["Guardar"],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Por defecto, el t\u00edtulo de la entrada se utiliza para la imagen. Puedes utilizar este campo para poner el texto que quieras."],"Social Image is disabled for this post.":["Se ha desactivado la imagen de redes sociales para esta entrada."],"Enable Social Image":["Activar imagen social"],"Add a custom image":["A\u00f1adir una imagen personalizada"],"No Image":["Sin imagen"],"Custom Image":["Imagen personalizada"],"Image Type":["Tipo de imagen"],"Social Image Generator":["Generador de im\u00e1genes sociales"],"Choose Image":["Elegir imagen"],"Arrow right":["Flecha derecha"],"Arrow left":["Flecha izquierda"],"Featured Image":["Foto principal"],"Troubleshooting tips":["Consejos para la soluci\u00f3n de problemas"],"Learn photo and video best practices":["Consejos sobre fotograf\u00eda y video"],"Choose a visual to accompany your post.":["Elige un elemento visual para a\u00f1adir a la entrada."],"Add an image or video":["A\u00f1adir una imagen o video"],"Remove media":["Eliminar archivo multimedia"],"Choose Media":["Elegir archivo multimedia"],"Message":["Mensaje"],"Dismiss":["Descartar"],"Leave a Review":["Escribir una rese\u00f1a"],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["Escribe una rese\u00f1a para que otros sepan lo f\u00e1cil que es publicar en las redes sociales."],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["As\u00ed de f\u00e1cil, Jetpack Social ha compartido tu publicaci\u00f3n en tus cuentas de redes sociales conectadas."],"Presto! %s":["\u00a1Ya est\u00e1! %s"],"Connect":["Conectar"],"You must publish your post before you can share it.":["Debes publicar tu entrada antes de poder compartirla."],"Unable to share the Post":["La entrada no se puede compartir."],"Close.":["Cerrar."],"Magnifying Glass":["Lupa"],"Post":["Entrada"],"Has audio.":["Tiene audio."],"Is an event.":["Es un evento."],"Is a product.":["Es un producto."],"Show filters":["Mostrar filtros"],"Matching comment.":["Comentario coincidente."],"Toggle search filters.":["Cambiar filtros de b\u00fasqueda."],"Has multiple images.":["Tiene varias im\u00e1genes."],"Has an image.":["Tiene una imagen."],"Page":["P\u00e1gina"],"Tag":["Etiqueta"],"Has a video.":["Tiene un video."],"Information.":["Informaci\u00f3n."],"Category":["Categor\u00eda"],"Twitter profile image":["Imagen del perfil de Twitter"],"Social Previews":["Vistas previas sociales"],"Google Search":["B\u00fasqueda de Google"],"Open Social Previews":["Vistas previas abiertas sociales"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Previsualiza c\u00f3mo se ver\u00e1 esto en las redes sociales y en la b\u00fasqueda de Google."],"Facebook":["Facebook"],"Share when publishing":["Compartir al publicar"],"Connection":["Conexi\u00f3n"],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["Conecta tus cuentas de redes sociales para poder compartir tus entradas."],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Usa esta herramienta para que la entrada se comparta en todas tus cuentas de redes sociales."],"Jetpack Logo":["Logotipo de Jetpack"],"Account Name":["Nombre de la cuenta"],"Upgrade your plan to use video covers":["Actualiza tu plan para usar fondos en v\u00eddeo"],"Upgrade your plan to upload audio":["Actualiza tu plan para subir audio"],"Disconnecting\u2026":["Desconectando\u2026"],"Connect an account":["Conecta una cuenta"],"Share this post":["Comparte esta entrada"],"%d character remaining":["Queda %d car\u00e1cter","Quedan %d caracteres"],"Learn more":["Aprende m\u00e1s"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Visit the post for more.":["Visita la entrada para saber m\u00e1s."],"Settings":["Ajustes"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/editor-social-sidebar.js"}}